信唔信班共狗會派啲賊周圍打家劫舍嚟逼人支持屌你老母國安法?

信
唔信

鳩拉先 唔好講咁多
大熱天時同我玩跑online!?

班警賊快撚啲中暑死

原來利物浦萬歲=港獨
笑撚死人咩

某波台ching表示